*Данный проект являлся и является просто proof-of-concept написанным на коленках для себя. Весь код написанный в нём ни разу рефакторился. Много чего лишнего и ненужного все еще присутствует в нём, хоть я и попытался причесать его для вас.*

Данное расширение работает таким образом
При клике на иконку в хроме открывается [index.html](index.html) который грузит [i.js](i.js). Разрешая хрому использовать мокрофон он начинает слушать все происходящее используя `webkitSpeechRecognition` и ищет совпадение с забитыми в него командами. 
Команды описанны в `const commands` и логика такова что проперти = команда, value = все что звучит похоже (потому что `webkitSpeechRecognition` не всегда правильно определеяет сказанное).

Если скрипт находит совпадение то вызывает `sendMessage` который отправляет команду в [b.js](b.js бэкграунд) где она пересылается в сейчас выбранное активное окно.

Во все вкладки с youtube заинжектен [yt.js](yt.js) который в свою очередь ждет сообщений. Где в зависимости от команды через jquery просто нажымается нужная кнопка. API использовать я не стал, просто потому что было лень. *хотелось поскорее сесть на диван и выкрикивать команды*

Основаная сложность это вызов `fullscreen` потому что подобному взаимодействию требуется `user gesture` (chrome добавил это в целях защиты от попапов и не только). И этот ивент сложно подделать из кода.